唔該搬哩個post去政事台

梁游呢兩個人簡直係2016年度之恥

最近有好多人開錯